上堂條撚樣好吹眠可以點做

打飛機

懸樑刺股

催眠呀

吹返佢

學返好中文先囉

打7佢

當住佢面走堂

走之前講：仆街我返屋企訓教好過聽你條撚樣教書

點吹法

巴打觀塘上緊堂?

都讀毅進咯想訓咪訓囉 你唔係以為真係去學野呀